---
title: "mooskoni parigethu song lyrics"
album: "Meeku Maathrame Cheptha"
artist: "Sivakumar"
lyricist: "Shammeer Sultan - Rakendu Mouli"
director: "Shammeer Sultan"
path: "/albums/meeku-maathrame-cheptha-lyrics"
song: "Mooskoni Parigethu"
image: ../../images/albumart/meeku-maathrame-cheptha.jpg
date: 2019-11-01
lang: telugu
youtubeLink: "https://www.youtube.com/embed/eMGMlP5AEGE"
type: "happy"
singers:
  - Revanth Kumar
---

<pre class="lyrics-native">
</pre>

<pre class="lyrics-english">
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Eeroju Podhdhunne
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Eeroju Podhdhunne"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Pedhdha Puli Nanne
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Pedhdha Puli Nanne"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Endhuko Tharumuthudhi
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Endhuko Tharumuthudhi"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Arey Endhukani Thirigi Nenadigaa
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Arey Endhukani Thirigi Nenadigaa"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Puli Mooskoni Parigettamandhi
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Puli Mooskoni Parigettamandhi"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Mooskoni Mooskoni 
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Mooskoni Mooskoni "/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Moos Moos Moos 
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Moos Moos Moos "/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Mooskoni Parigettamandhi
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Mooskoni Parigettamandhi"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Ye Samasyalu Manakodhanna
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Ye Samasyalu Manakodhanna"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Avi Raakundaaa Pove
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Avi Raakundaaa Pove"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Tharamodhani Nenu Adukkunna
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Tharamodhani Nenu Adukkunna"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Puli Tharamadam Aapunaaa
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Puli Tharamadam Aapunaaa"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Aagadhdhu Parigeththaraa
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Aagadhdhu Parigeththaraa"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Aagaavo Sachchaavuraa
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Aagaavo Sachchaavuraa"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Aagadhdhu Parigeththaraa
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Aagadhdhu Parigeththaraa"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Aagaavo Sachchaavuraa
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Aagaavo Sachchaavuraa"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Aagadhdhu Parigeththaraa
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Aagadhdhu Parigeththaraa"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Aagaavo Sachchaavuraa
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Aagaavo Sachchaavuraa"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Aagadhdhu Parigeththaraa
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Aagadhdhu Parigeththaraa"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Aagaavo Sachchaavuraa
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Aagaavo Sachchaavuraa"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Jaanedu Nichchena
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Jaanedu Nichchena"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Nenu Yekkithe
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Nenu Yekkithe"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Baaredu Paame
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Baaredu Paame"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Nannu Mingi Sampudhdhi
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Nannu Mingi Sampudhdhi"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Okkati Padaalani
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Okkati Padaalani"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Pachakalesthe
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Pachakalesthe"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Padadhu Dhevuda 
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Padadhu Dhevuda "/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Vodhdhante Padi 
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Vodhdhante Padi "/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Theerudhdhi
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Theerudhdhi"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Aadi Theeraali
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Aadi Theeraali"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Gootike Cheraali
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Gootike Cheraali"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Parigetti Theeraali
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Parigetti Theeraali"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Dhaare Ledhu
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Dhaare Ledhu"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Veetanniti Madhyalo
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Veetanniti Madhyalo"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Nannu Chasingu Aapuli
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Nannu Chasingu Aapuli"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Cheppandiraa Nenu Elaa Aagaali
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Cheppandiraa Nenu Elaa Aagaali"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Eeroju Podhdhunne
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Eeroju Podhdhunne"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Pedhdha Puli Nanne
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Pedhdha Puli Nanne"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Aagadhdhu Parigeththaraa
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Aagadhdhu Parigeththaraa"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Aagaavo Sachchaavuraa
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Aagaavo Sachchaavuraa"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Aagadhdhu Parigeththaraa
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Aagadhdhu Parigeththaraa"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Aagaavo Sachchaavuraa
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Aagaavo Sachchaavuraa"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Aagadhdhu Parigeththaraa
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Aagadhdhu Parigeththaraa"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Aagaavo Sachchaavuraa
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Aagaavo Sachchaavuraa"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Aagadhdhu Parigeththaraa
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Aagadhdhu Parigeththaraa"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Aagaavo Sachchaavuraa
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Aagaavo Sachchaavuraa"/>
</div>
</pre>
